點睇一次警隊大招人數已多過學獨聯咁多次吹雞？

現實社會邊邊多人撐
大家有眼睇

因為9成人鍵國 鍵盤支持
香港靠佢地幹實事 真係死得啦

又點？

改變唔到佢血統係中國人

警察每年要納稅人比幾多錢？

五毛吹雞仲多人，係地府走出嚟

全部臥底黎架on9